[LOL]我整合左一部分LOL聯賽既擊殺精華同埋完整賽事,方便大家重溫

DWG vs KZ Game 2 Kills Highlight | 2019 LCK 英雄聯盟韓國冠軍聯賽

SN vs BLG Game 1 Kills Highlight | 2019 LPL 英雄聯盟職業聯賽

SN vs BLG Game 2 Kills Highlight | 2019 LPL 英雄聯盟職業聯賽

MSF vs S04 Kills Highlight | 2019 LEC 英雄聯盟歐洲冠軍聯賽

完整賽事重溫有:
XL vs FNC FULL Week 8 Day 2 | LEC 2019 Spring 英雄聯盟歐洲冠軍聯賽

CLG vs GGS FULL Week 7 Day 1 | LCS Spring Split 2019 北美地區英雄聯盟冠軍聯賽

Channel內有更多賽事重溫片段,每日更新聯賽!!

每天都有賽事重溫::
EDG vs OMG _ Game 1 FULL Week 8 Day 1 | LPL Spring 2019 英雄聯盟職業聯賽

EDG vs OMG _ Game 2 LPL Spring 2019 英雄聯盟職業聯賽

VG vs JDG _ Game 1 FULL Week 8 Day 1 | LPL Spring 2019 英雄聯盟職業聯賽

VG vs JDG _ Game 2

VG vs JDG _ Game 3

DWG vs HLE Game 1 FULL Week 8 Day 2 | LCK Spring Split 2019 英雄聯盟韓國冠軍聯賽

DWG vs HLE Game 2

DWG vs HLE Game 3

IG vs VG _ Game 1 FULL Week 8 Day 3 | LPL Spring 2019 英雄聯盟職業聯賽

IG vs VG _ Game 2